msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: dingpengyu <jerrykuku@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 2.3.1\n"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:11
msgid "Number must have suffix s, m, h or d"
msgstr "数字必须带有后缀 s（秒）、m（分）、h（小时）或 d（天）"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:39
msgid "Remotes, Encryption Proposals and Tunnels may not share the same names."
msgstr "远程配置、加密方案和隧道不得使用相同名称。"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:40
msgid "Use combinations like tunnel1_phase1 that do not exceed 15 characters."
msgstr "请使用类似 tunnel1_phase1 的组合，且不超过15个字符。"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:42
msgid "Name length shall not exceed 15 characters"
msgstr "名称长度不应超过15个字符"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:56
msgid "strongSwan Configuration"
msgstr "strongSwan 配置"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:57
msgid "Configure strongSwan for secure VPN connections."
msgstr "配置 strongSwan 以建立安全的 VPN 连接。"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:61
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:65
msgid "Zone"
msgstr "防火墙区域"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:66
msgid "Firewall zone that has to match the defined firewall zone"
msgstr "必须与已定义的防火墙区域相匹配的防火墙区域"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:70
msgid "Listening Interfaces"
msgstr "监听接口"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:71
msgid "Interfaces that accept VPN traffic"
msgstr "接受 VPN 流量的网络接口"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:73
msgid "Select an interface or leave empty for all interfaces"
msgstr "选择一个接口或留空以监听所有接口"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:78
msgid "Debug Level"
msgstr "调试级别"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:79
msgid "Trace level: 0 is least verbose, 4 is most"
msgstr "跟踪级别：0为最简洁，4为最详细"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:84
msgid "Remote Configuration"
msgstr "远程端配置"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:85
msgid "Define Remote IKE Configurations."
msgstr "定义远程IKE配置。"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:90
msgid "General"
msgstr "常规"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:91
msgid "Authentication"
msgstr "认证"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:92
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:94
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:95
msgid "Configuration is enabled or not"
msgstr "配置是否启用"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:98
msgid "Gateway (Remote Endpoint)"
msgstr "网关（远程端点）"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:99
msgid "IP address or FQDN name of the tunnel remote endpoint"
msgstr "隧道远程端点的IP地址或完全限定域名（FQDN）"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:103
msgid "Local Gateway"
msgstr "本地网关"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:104
msgid "IP address or FQDN of the tunnel local endpoint"
msgstr "隧道本地端点的IP地址或完全限定域名（FQDN）"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:108
msgid "Local Source IP"
msgstr "本地源IP"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:109
msgid "Virtual IP(s) to request in IKEv2 configuration payloads requests"
msgstr "在IKEv2配置负载请求中请求的虚拟IP地址"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:113
msgid "Local IP"
msgstr "本地IP"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:114
msgid "Local address(es) to use in IKE negotiation"
msgstr "在IKE协商中使用的本地地址"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:118
msgid "Crypto Proposal"
msgstr "加密方案"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:119
msgid "List of IKE (phase 1) proposals to use for authentication"
msgstr "用于认证的IKE（第一阶段）方案列表"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:126
msgid "Please create a Proposal first"
msgstr "请先创建一个方案"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:139
msgid "Tunnel"
msgstr "隧道"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:140
msgid "The Tunnel containing the ESP (phase 2) section"
msgstr "包含ESP（第二阶段）部分的隧道"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:147
msgid "Please create a Tunnel first"
msgstr "请先创建一个隧道"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:159
msgid "Authentication Method"
msgstr "认证方法"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:159
msgid "IKE authentication (phase 1)"
msgstr "IKE认证（第一阶段）"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:164
msgid "Local Identifier"
msgstr "本地标识符"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:165
msgid "Local identifier for IKE (phase 1)"
msgstr "IKE（第一阶段）的本地标识符"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:170
msgid "Remote Identifier"
msgstr "远程标识符"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:171
msgid "Remote identifier for IKE (phase 1)"
msgstr "IKE（第一阶段）的远程标识符"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:176
msgid "Pre-Shared Key"
msgstr "预共享密钥"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:177
msgid "The pre-shared key for the tunnel"
msgstr "隧道的预共享密钥"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:184
msgid "Local Certificate"
msgstr "本地证书"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:185
msgid "Certificate pathname to use for authentication"
msgstr "用于认证的证书路径"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:190
msgid "Local Key"
msgstr "本地私钥"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:191
msgid "Private key pathname to use with above certificate"
msgstr "与上述证书配对的私钥文件路径"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:195
msgid "CA Certificate"
msgstr "CA 证书"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:196
msgid "CA certificate that need to lie in remote peer's certificate's path of trust"
msgstr "需要位于远程对等体证书信任链中的 CA 证书"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:202
msgid "MOBIKE"
msgstr "MOBIKE"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:203
msgid "MOBIKE (IKEv2 Mobility and Multihoming Protocol)"
msgstr "MOBIKE（IKEv2 移动性和多归属协议）"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:207
msgid "IKE Fragmentation"
msgstr "IKE 分片"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:208
msgid "Use IKE fragmentation"
msgstr "使用 IKE 分片"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:216
msgid "Keying Retries"
msgstr "密钥交换重试次数"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:217
msgid "Number of retransmissions attempts during initial negotiation"
msgstr "初始协商期间的重传尝试次数"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:222
msgid "DPD Delay"
msgstr "DPD 延迟"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:223
msgid "Interval to check liveness of a peer"
msgstr "检查对等体存活状态的时间间隔"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:228
msgid "Inactivity"
msgstr "非活动超时"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:229
msgid "Interval before closing an inactive CHILD_SA"
msgstr "关闭非活动 CHILD_SA 前等待的时间间隔"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:233
msgid "Rekey Time"
msgstr "重设密钥时间"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:234
msgid "IKEv2 interval to refresh keying material; also used to compute lifetime"
msgstr "IKEv2 刷新密钥材料的间隔时间；也用于计算生存期"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:238
msgid "Overtime"
msgstr "超时时间"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:239
msgid "Limit on time to complete rekeying/reauthentication"
msgstr "完成重新密钥交换/重新认证的时间限制"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:243
msgid "Keyexchange"
msgstr "密钥交换"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:244
msgid "Version of IKE for negotiation"
msgstr "用于协商的 IKE 版本"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:245
msgid "deprecated"
msgstr "已弃用"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:247
msgid "both"
msgstr "两者"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:252
msgid "Tunnel Configuration"
msgstr "隧道配置"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:253
msgid "Define Connection Children to be used as Tunnels in Remote Configurations."
msgstr "定义将被用作远程配置中隧道的连接子项。"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:261
msgid "Local Subnet"
msgstr "本地子网"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:262
msgid "Local network(s)"
msgstr "本地网络"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:267
msgid "Remote Subnet"
msgstr "远程子网"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:268
msgid "Remote network(s)"
msgstr "远程网络"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:273
msgid "Local NAT"
msgstr "本地NAT"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:274
msgid "NAT range for tunnels with overlapping IP addresses"
msgstr "为IP地址重叠的隧道设置的NAT范围"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:278
msgid "XFRM Interface ID"
msgstr "XFRM接口ID"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:279
msgid "XFRM interface ID set on input and output interfaces"
msgstr "设置在输入和输出接口上的XFRM接口ID"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:298
msgid "Start Action"
msgstr "启动动作"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:299
msgid "Action on initial configuration load"
msgstr "初始配置加载时的动作"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:306
msgid "Close Action"
msgstr "关闭动作"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:307
msgid "Action when CHILD_SA is closed"
msgstr "当CHILD_SA关闭时执行的动作"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:315
msgid "Crypto Proposal (Phase 2)"
msgstr "加密方案（第二阶段）"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:316
msgid "List of ESP (phase two) proposals. Only Proposals with checked ESP flag are selectable"
msgstr "ESP（第二阶段）方案列表。仅勾选了ESP标志的方案可选"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:323
msgid "Please create an ESP Proposal first"
msgstr "请先创建一个ESP方案"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:336
msgid "Up/Down Script Path"
msgstr "启动/关闭脚本路径"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:337
msgid "Path to script to run on CHILD_SA up/down events"
msgstr "在CHILD_SA启动/关闭事件时运行的脚本路径"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:341
msgid "Lifetime"
msgstr "生存期"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:342
msgid "Maximum duration of the CHILD_SA before closing"
msgstr "CHILD_SA关闭前的最大持续时间"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:346
msgid "DPD Action"
msgstr "DPD动作"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:347
msgid "Action when DPD timeout occurs"
msgstr "当DPD超时发生时执行的动作"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:355
msgid "Rekey Time"
msgstr "重设密钥时间"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:356
msgid "Duration of the CHILD_SA before rekeying"
msgstr "CHILD_SA重新密钥交换前的持续时间"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:360
msgid "IPComp"
msgstr "IP压缩"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:361
msgid "Enable ipcomp compression"
msgstr "启用IP压缩"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:365
msgid "H/W Offload"
msgstr "硬件卸载"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:366
msgid "Enable Hardware offload"
msgstr "启用硬件卸载"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:373
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:374
msgid "Priority of the CHILD_SA"
msgstr "CHILD_SA的优先级"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:378
msgid "Replay Window"
msgstr "重放窗口"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:379
msgid "Replay Window of the CHILD_SA"
msgstr "CHILD_SA的重放窗口"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:380
msgid "Values larger than 32 are supported by the Netlink backend only"
msgstr "大于32的值仅由Netlink后端支持"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:386
msgid "Encryption Proposals"
msgstr "加密方案"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:387
msgid "Configure Cipher Suites to define IKE (Phase 1) or ESP (Phase 2) Proposals."
msgstr "配置密码套件以定义IKE（第一阶段）或ESP（第二阶段）方案。"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:392
msgid "ESP Proposal"
msgstr "ESP方案"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:393
msgid "Whether this is an ESP (phase 2) proposal or not"
msgstr "这是否为ESP（第二阶段）方案"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:396
msgid "Encryption Algorithm"
msgstr "加密算法"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:397
msgid "Algorithms marked with * are considered insecure"
msgstr "标记有*的算法被视为不安全"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:403
msgid "Hash Algorithm"
msgstr "哈希算法"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:412
msgid "Diffie-Hellman Group"
msgstr "迪菲-赫尔曼密钥交换组"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:417
msgid "PRF Algorithm"
msgstr "伪随机函数算法"

#: applications/luci-app-strongswan-swanctl-zh/htdocs/luci-static/resources/view/strongswan-swanctl/swanctl.js:424
msgid "PRF Algorithm must be configured when using an Authenticated Encryption Algorithm"
msgstr "使用认证加密算法时必须配置伪随机函数算法"